要贏就一齊贏！

雖然政府不斷有人放風
想平息民怨
但大家唔好唔記得
我地呢場仗仲未打完
即使今日政府撤回逃犯條例修訂
大家都唔可以鬆懈

今日所謂嘅勝利
唔係真正勝利
只係階段性勝利
有今日呢個結果
唔單單止係因爲和理非勇武合作多人撐
背後仲有一班義士一直付出
冇佢地行出嚟
香港人唔會咁團結一齊反惡法

所以請大家記住
我地嘅訴求仲未完全滿足
取消暴動定性釋放示威者呢兩大訴求仲要繼續爭取
義士犧牲自己成就香港人可能有嘅階段性勝利
我地就要將佢地由港共同警犬手中救番嚟

要贏就一齊贏！